jb 7+會否不智

其實iPhone j唔jb好
岩岩入左ip7+
如果真係jb
係咪等過保養先jb

聽人講jb左 會成日lag機

我都諗緊

但係jb左好像好型

你on9

on9
JB 就用 android

如jb 無保安 用不到apple pay 不如用an 機算了

jb左會用唔到apple pay 架？
新入會咩都唔識

6S JB左仲用到

用唔到？

關撚事

有冇巴絲可以分析下jb既好壞

啞黑靚好多啦
JB會留低好多手指紋又膠

其實JB左你唔亂安裝插件
基本上都係安全
而apple pay我無試過
因為無玩jb好耐
當然jb左好多野好方便
例如一鍵kill all apps
但都要睇返支援清單sup唔sup你個iOS version
如果想玩下轉icon 玩下特別TV sleep個啲
就建議你jb

Iphone 7 出左jb啦咩

人地講緊jb呀 jailbreak呀

我仲load左load

10.1有完美
10.2 唔sup 7, 7+

樓主可以facebook search 瘋先生
睇下jb既好壞
我估樓主係驚無保
其實你玩厭jb 電腦用iTunes shift restore
可以回復出廠咁樣就唔會無保

你中晒
今晚上去j下先

有野唔明可以TG問我
diamondhill34
Iphone4用到iphone7
以前成日玩jb

呢個post好多戇鳩仔亂咁抹黑越獄
唔識就GOOGLE下咪撚係到老吹點鳩人啦

呢個po d真好痴線

除咗3GS同4有JB外

打後既5, 6PLUS 7PLUS 我都冇JB過...

點解

我4同6仔都有JB，而家7plus未整，留名睇心得
其實JB左真係好多野都方便好多，例如killapp，打緊機有電話入唔會斷線，錄mon等等

iPhone其中一個賣點係流暢，但限制比an機多，睇你點取捨
不過如果我，要jb寧願買an機好過
利申:an機靜係用過1部，仲要一年都冇，之後忍唔到轉反iPhone

2G就開始J啦

JB都唔會Lag 甚至更順 del左d system野

買An機咪on9

iOS Jailbreak 集中討論區

Apple野洗撚jerbreak 咩

...

電話插電腦當手指用，過歌過相唔使經itunes itool。截電話apps連133無號碼都截埋。 bt。遊戲器模擬器。

上述功能jailbreak左先會有

Jerbreak係無既

以前iPhone3G 好鐘意第一時間jailbreak....乜都裝下，搞到部機死死下...
之後去到iPhone5,6開始覺得煩多過好玩～ iOS又唔可以update得咁新..

好撚lag喎JB左之後 開app都慢啦 寧願唔J，原裝流暢到好J
利申: 非專業

你問題啦咁

我部Air 1 JB完仲順過唔J 裝埋Anemone

係咪an機 lag到頂唔順?

整左ebanking applepay之後唔敢jb

其一，真心流暢度IOS同An機唔係同一個層次

jb會lag
JB完LAG，定裝左某啲TWEAK先LAG?
就咁JB點會LAG

JB話Lag果d真係可以用返Android

有人話ios唔可以update最新，你就反而要最新

JB 咗無用APPLE PAY . 其實都唔洗用都無所謂.

用得iPhone就係為咗安全，自破長城咁咪戇鳩鳩？